知唔知為人清廉，治世之能臣嘅曹操會食咩海鮮？

答案係!! 金爺海鮮 因為曹操成世人都好清潔 即係曹永廉(曹操永遠廉正) 而曹永廉最近上電視推銷「金爺海鮮」 所以!!!!!!! 答案就係金爺海鮮喇 輕鬆 謝謝大家 Too Long Didn't Read：派嬲
💎金爺海鮮速遞💎 💎曹永廉💎
============================================ 被譽為品牌毒藥，曾經一連被四間廣告商割蓆嘅曹永廉，近排終於有人搵佢sell野喇！最近大台力推BigBigShop，強迫一眾偽人上「感謝祭」節目hard sell產品，撐警奀星亦都有份，邊間鋪頭咁好彩接受到奀星嘅死亡之吻？就係「金爺海鮮」啦恭喜你！
手拿一大本劇本的曹永廉在接受《娛樂新聞台》訪問時，即大呻：「好大嘢記呀……嚇死呀！」之後，他又賣口乖稱：「我係介紹食嗰方面啦，我自己都好鍾意……」

【每日任務@ 25 Jul】 💎金爺海鮮速遞💎

💎曹永廉💎
講真，曹永廉你扮咩愛國啫，成日強調自己係中國人，但老婆仔女、外父外母、伯父都係加拿大籍，仲狡辯話係畀仔女去見識，宜家祖國發展得咁快，點解唔畀佢地把握發展機遇呀？講到尾咪又係祟洋媚外，覺得西洋空氣特別清新，你都不過係一個投機分子！ 呢個Page上載唔到圖片，可以copy條圖片link響留言 Source: 壹周刊《曹永廉全家都係加拿大籍》 黨媒01《曹永廉推銷金爺海鮮》 留言template： 無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他銷售平台，例如HKTV mall，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視營銷策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。 ============================================ 如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新 FB: TG: 舊版抵制List: 最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

錯曬版面

推

睇嚟係前者

做乜

我再開

知唔知為人清廉，治世之能臣嘅曹操會食咩海鮮？

使唔使重開

唔關事，我用錯code果個都無版面失誤

我真係好撚鍾意你地啲topic

btw 可以crossover wolipay

你仲谷底過我